點睇有人放低狗狗自己一個然後去7仔買野？

睇得岀狗狗服從性好高 但係真係唔驚有咩事？

有幾個路人行過都好奇怪點解得狗狗自己一個

利申 好拎凍咁專登企左幾分鐘 等到個主人岀黎先走

128維園見

關你9事咩